想問下有冇人同我一樣都get唔到psycho有咩好聽?

肯定係2019畀人overrated得最誇張嘅一首歌

支持樓主

因為有對比，比起之前個首佛計，psycho好聽好撚多

支持層主

zimzalabim完全唔掂
umpah umpah普通
psycho頂多好過umpah umpah 少少
吹到神曲

我psycho boy fuck seulgi wendy

唔撚識聽就咪出嚟獻世啦

2019南泡之光:rv

原來有晒鋪排

未撚聽過，岩岩search完，又係kpop

Noted

都係叫psycho 唔個點解post malone嗰首咁垃圾

兩首psycho
youtube熱爆#2#4
原來RV喺香港都有人識...

連登打手做嘅

peekaboo 好聽d

樓主你識條春砑